生女仔一定好過生男仔

就算個仔細個幾可愛，一諗到佢大個就日日打飛機搞到成間房都係精味，再大個啲可能變成雞蟲日日屌女，就覺得好嘔心好恐怖

你生女第時可能比人當雞咁屌

起碼唔會搞到屋企成陣味

會有成陣其他男人嘅精味

屌都係唔生啦

細細個比mk屌到大肚點算？
生得醜點算？

好多野你估唔到

生個比人拮既不如生個拮人既

男仔日日係屋企打飛機
打到成個房都腥晒

日日帶唔同男人上你屋企當酒店咁樣射到周圍都係精都係成陣味

留名 潮文 個女個mk un下un下

你又知生仔唔會比人吉

秒

之前有巴post過，睇住個女大係一種折磨，睇住佢比人搞，睇住佢嫁人